其實做靚仔嘅感覺係點？

有冇人可以形容下

成日俾人望

可以BECOME ANOTHER PERSON

D女主動抄我牌

做毒步天下既感覺係點？

出到街啲女會望你再望下條女咩樣

-.-？

知黎又點，關你咩事

我係靚仔

可以同女同學一齊放暑假
可以陸運會攬女同學條腰
可以食愛心飯盒
可以一齊過7夕
可以搽同一枝潤唇膏

咁你問黎做咩

好正

睇下係咩感覺

照下鏡，你咪知咩感覺囉

中學生活已經好唔同
有女同學一齊食，有女同學食

我都想知做醜樣既人係咩感覺

成日比人昅 成日比肥婆追

拍拖對象9成肥婆or豬扒

比日本妹搭訕

照鏡會扯旗

可以對住塊鏡打丁

陸運會便服日個個女同學都搵佢哋影相

我哋就喺廁所坐

一樣

同女同學燒野食會餵你

可以開post

真係好唔公平

你最清楚

慢慢會麻目左，同普通人冇咩分別

Why

日日出post話中學生涯沒有遺憾

想著衫頹啲
就比人問係咪失戀
比人覺得花心

真係會？

你靚仔

好悶，有咩做？

同毒步ching 傾計脫毒

出到街見到啲人望你會諗係唔係塊面污糟左
好易溝到女 啲女第一次見都會笑先

利申:似lemon謝

毒步ching 要周圍出post

俾人望到唔自在

個個以為你有女朋友

好忙，返工

Gay佬望？

的確會有喎

可以瘋上男同學屋企 同佢互射

唔拍拖d人會以為你係基

咁你點解唔拍拖？

返工，唔想做野

巴打讀緊乜

做緊野喇

可能下世先會明

真

會
所以好鬼煩
成日比人討論/撩傾計
但其實有時想自己靜靜地一個

成日比基佬望

見工易請 易溝女 人緣好 啲人會主動聊你
做project唔洗煩冇人組

中哂

做野d女對住你笑住口
比同性妒忌，易睇你唔順眼
利申:同一班朋友食飯，佢個女小學幾年班
已經會話哥哥，我覺得你好靚仔

認真D啦

又熱門?

有？

工作上有時會唔方便
尤其係對女上司，就算幾努力做到有成績都會俾人閒言閒語

口渴可以飲女同學支水
個嘴乾可以用女同學支潤唇膏
上堂瞓教有女同學同你抄note
有女同學同你打打鬧鬧

我見住 但無我份

關咩事,我無拍拖成日比人懷疑我係基

利申:唔靚仔

有女問電話，行街男女都望你多幾眼

有時著得柒啲帶cap帽出街費事比人望

男女都自動波幫你含

想做 靚仔（後生仔）
定係靚仔（英俊） ?